同啲有口氣嘅人做同事真係慘過食屎

朝朝返去都要閉氣同佢講早晨
個陣臭味真係隔幾個身位都聞到
佢仲要成日都係到笑
講完句野自己係到笑「哈哈」咁
我屌佢每哈一聲噴出嚟嘅氣真係臭撚到我反肚
食飯仲慘
原本個飯好香食慾大增
條撚屌行埋黎講幾句野
「好似幾好食喎」
「今日食咩啊你」
我屌 啲臭口氣味漂晒落個飯到即刻唔撚想食
個陣味真係好撚臭
甚至乎連個臭字都形容唔到佢
好似佢每噴一啖氣啖氣經過嘅地方都要溶撚左咁

完全明白你感受 真係好撚臭

痴撚線點解可以咁臭 臭到係食左香口膠都只係暫時淡左陣味 過一陣又係咁臭

同感

有無口臭程度既標準 想test下

我都驚有口臭自己唔知

有牙周病？

煙民都想死 唔講野都聞到

臭煙味屎坑咀

之前有個朋友都係
如果去到好嚴重個種臭腥味的話
應該係腸胃有事
Btw 好撚臭

漏左
口臭再加食煙 真係臭撚到仆街

上司又係 臭過坑渠
平時同佢講野又要扮到冇事咁

屌唔好話同事
間中見既朋友 或者有時食飯坐隔離既同學都離頂
屌你老母佢地既腸胃一定好似下水道臭過屎
飲多啲水啦屌你老母
係咪要灌你腸阿

成日遇到坐車格離條友成陣臭煙味

會有窒息嘅感覺

牙病會臭，腸胃唔好都會

再驚係係咪嗒唒膊頭 hung埋黎講野個D 避都避唔到

屌形容得似啊
勁多垃圾嘅坑渠臭水味

次次同佢講野都要閉氣
行去第二個位先敢呼吸新鮮空氣

直接啲叫佢 多啲飲水
沖淡腸道細菌 臭味 啦

屌你身體黎
點解可以容忍自己內部咁撚污糟

聞完真心驚自己個肺爛

口臭既人唔該真係有返啲自覺，出街前用漱口水同定時食無糖香口膠辟味啦
同埋唔好食有糖既膠或者薄荷糖，糖分只會令你個口更加臭

由其是多人坐巴士
坐上層你前面條友有口臭
隔離又有人坐
真係避都避唔到

真係好想佢地可以聞到自己個口到底有幾臭
聞完會唔會聞低

你估我想架咩
腸胃差
飲好多水都無乜用
早晚都有刷牙

口臭加香口膠陣味先最撚臭

口臭加煙味先最撚臭
好多地盤佬都有

口臭加煙味加白口膠先最撚臭
仲要成日嘆氣

體臭咪仲慘
唔開口都臭

我個fd仲on9
明明係佢口臭
成日屈番係人地有口臭

同佢Friend啲囉，熟咗就可以大條道理屌佢口臭，刷乾淨啲牙

屌

香口膠混埋浸口臭先極品

屌我都試過有個臭口同事a
全team人都知佢把口好似日日食左屎咁
我同同事b傾緊計，
佢無啦啦行到近一近搭嗲
我即刻退後兩步
同事b直接同佢講：喂你唔好講野合翻埋你把口先
我笑到仆街

我上司直情面對面對住我撩鼻屎
跟著次次都比我眼金金望實
我又比唔到反應
繼續扮認真講返件工事

點先知自己有冇口臭

同問

自己呵一啖聞番
好似有少少好淡既口氣
驚自己聞就少少人地聞到就好濃郁

個post好臭

咖啡狗都係

一日隊兩罐 以為自己個口好香

有病睇醫生啦屌

我明呀，我真係明
有個客極度口臭，又多野講，仲要每日都會黎一次
一見到佢黎彈後2步先同佢講野

我都想知

呢個post有味

最撚on9係啲人懶係fd攪埋嚟 仆街仲要對住我"嗄"咁笑 每次"嗄"都噴晒啲屎味落我個人度 呢刻真係好想死呀

曾經坐同學隔離
佢本身唔多講野
但佢一聲 唉
好細既嘆氣
臭到仆街
係真架 你唔講野個口會臭

下其實臭到咁
原來自己聞唔到既咩

諗起小學有個肥仔個口又係勁臭 佢講野聞到又唔好意思話佢

但係以我觀察
好多人個口都係有味

個個淨係識得刷牙 好心就刮下d舌苔啦 唔刮同無刷過牙無分別

個同事叫ben

咁有咩方法改善

中學個時個班主任把口勁臭
有次佢叫我出去傾成績既野
我真係頂唔順佢陣口臭
就默默地um住個鼻
發覺仲係好臭
就2隻手一齊um住個鼻
翻埋位之後d同學全部以為我比佢鬧喊

人地都係咁諗

聞自己有無口氣既方法,
就係用你兩隻手既手刀個個位，合埋佢
手指之間唔好漏任何空間
將你手刀位合埋左既手包住口同鼻
一定要包實口同鼻唔好漏任何空間
然後就'霞'一啖氣出黎就聞到人地聞你係咩味

形容得好生動

但我覺得自己都有 飲好多水都好似有

點解可以咁臭

慘得過有又唔認自己有既人
唔肯睇中醫，見人就不停食香口膠啦

這就是我們的白色珍珠

有咩慘得過搭長途機後面條友個口勁臭

日日用牙線加漱口水啦

Log on 好似有部機test口氣賣 大家去試試佢

口臭行遠啲應該避到，但
臭狐，身臭，頭臭，衫著，鞋臭……真係隔九條街都聞到，尤其夏天，條撚樣喺門口未入office已經知佢來緊，真係“屌”一聲開始閉氣！

公司office 有唔少人都係咁
工場果邊反而少

屌 好認同
條友日日咖啡當水飲 口臭到仆街

飲完咖啡個陣酸臭都好難頂

哇屌呢個post好臭

其實我想講口臭既人大部分都剩刷牙唔刷脷苔
刷脷苔會改善好多

我有個口臭frd有女朋友...唔知佢點渡過

通常訓醒或者太耐合埋口先有

自己知自己事會飲水清走啲味先

其實自己都感覺到架喎，點會唔知

我老豆老母好似冇感覺咁

sorry lor

上次搭去日本，隔離條毒撚個口臭到... 條友仲要用口呼吸，之後佢訓著覺仲大獲，係咁「霞霞霞」，好撚難頂

唔知點解我好似都聞到臭味

sorry囉
腸胃唔好我想架咩

記我最慘同個口臭人行樓梯
因為趕時間行得快 搞到喘哂氣 係到咳

口臭人一回頭問我：「有冇事呀～～～～～～」

佢一開口 佢既口臭味隨風而飄入我個鼻同口
我頂。。。果陣仲要喘氣。一吸 吸L哂佢d精華
真係好好好好臭！！！
到而家都仲記得果陣味

令我諗返起中學個時我有個中學同學 佢自爆幾日先沖一次涼 個頭經常油到反光 油到 炒得飯個隻 牙就經常早晚都唔刷 次次同佢講野都好辛苦 個種臭味真係畢生難忘 臭過垃圾房真係

仲有佢一開口見到佢排牙成呎咁厚又黃嘅牙屎就想嘔

老細勁口臭，行過隔離都聞到

除左胃氣。有d人刷牙唔刷埋條脷，一見到佢條脷成層脷苔，隔夜飯都嘔埋出黎

搭地鐵人逼果陣都係

成個post 都好臭

點解做friend做同事嘅連屌柒佢都得，但係就係唔敢講畀佢聽有口臭？

其實點知有無口臭

我老細有臭狐 點睇？

係屍臭味

點先知道自己有冇口臭

對住佢大叫 你個口好能臭阿！！

直接屌尻佢個囗好撚臭囉

食煙+脹胃差果d 陣腐屍味
同佢講野慘撚過死

我個ex 陣煙味+十日冇屎屙果陣腐屍味
一霞出黎直頭feel 到佢個口有d 好臭既熱氣攻出黎
我寧願同舊屎打茄輪

吹呀 唔抵得我口臭？

對住佢講野真係生不如死
仲要成日係我耳邊細細聲講野
搞到我周圍嘅空氣都係佢個陣臭味我屌

食煙通常都口臭

只需要人仔98.8 拯救同事生命

返工要戴口罩都聞到

有朋友口入面陣味真係臭過屎
佢有時近距離係我耳邊講野真係好想死

其實自己有冇口臭自己知
同埋可能有扁桃線結石都會勁口臭！

我會用呢枝揸係自己人中位置，咁就聞唔到人地既口臭味

唉 屌
我隔離連續兩個同事個口都臭到仆街
又係肥仔黎

睇呢個post食唔撚落飯 好噁心

吊~~~~我好撚明呀

我終於明點解我有個調咗team嘅同事 調team後日日戴住口罩, 個上司真係好大口氣

我最唔明係呢D人嘅老公老婆男女朋友點忍

想即刻問下fd我有無口臭 但驚自己接受唔到原來自己個口好臭既事實

好驚自己有唔知
我細個有 因為蛀牙
而家i應該無了

係咪自己噴啲口氣落自己隻手再聞下就知自己口臭唔臭？
好驚自己有體臭但自己唔知而影響到其他人

我阿媽個口都係好臭，之後睇醫生先知有牙周病先咁臭

就咁聽都聞到

我知自己有口臭
每日都袋牙膏牙刷同脷刮出街
一日刷3,4次牙
平日一定長袋支水，瘋狂飲
牙醫話我冇牙病，中醫話我都係脾胃虛，
都唔知邊度有事搞成咁

食多d菜啦屌你老味

D 白色珍珠呀屌

以前有個上司把口勁臭
佢同我講野我會閉氣
跟住扮搖頭郁身郁勢拎轉面先呼吸

有次佢連開兩個會又唔飲水想同我傾野
講左兩句我發現閉氣都嗅到少少
咁我話 開咁耐會幫你斟杯水呀
佢即刻black面話「我有口氣咩！」

我有時都驚自己有口臭問題

扁桃腺，搵醫生睇睇

遇過啲人連呼出嘅氣都好撚臭

真係痴撚線

睇過，話冇
用左2000，照一照

大便順唔順？有冇便秘？胃有冇成日痛？

冇，我冇胃痛，間唔時會便秘，會食大量菜，唔食肉咁濟，飲食習慣幾好，好清

攞隻手指掂條俐一下要聞返就知

日日請佢食香口膠lo

有同事個口又臭 身又臭
行過唔洗另轉背都知係條友

而加我個位長期有兩三盒eclipse 或者extra
佢一埋嚟問野 我就食一粒 再問佢食唔食
有時傾開計 仲會話邊到啲衫特價 可以去買

睇呢個post食左幾粒eclipse

我都想知自己有冇口臭 但問人好似好on9

死啦 俾人請過幾次食eclipse 我仲話唔要

係，戴口罩會知道自己把口有幾臭
同埋要多d 用牙線，d 食物渣夾左係牙縫會好撚柒九西臭 撩出黎聞一聞真係醒神

點解唔直接同佢講

食香口膠都冇用
都蓋唔到個陣氣

食extra無糖特強啦
我睇李斯德林個網學
佢叫人除口氣唔好食有糖既香口膠薄荷糖

岩岩即刻買左2盒eclipse

好驚自己有口臭 已經早晚刷牙，成日飲涼茶，食龜苓膏，長期帶水樽瘋狂飲水

點解咁都有8個負評
8個口臭佬比我講中晒？

咁你慘啲

條友仲要勁鐘意食辣野
食咩都要加辣椒油辣椒漿
個陣味真係不能形容

有個同事係咁
個口長期臭過閪
有次直頭臭撚到我燥
忍唔住問佢 :
其實你係咪用屎水漱口每一朝？
點解可以咁臭
大佬呀幫幫手 為地球出一分力呀 好冇？
之後直到而家
每一日都咬住香口膠
但我想講呢呀同事
你個口都係好撚臭 只係冇咁臭

笑死

陰公

所以我唔會講嘢
除非被逼

我覺得同習慣有關
好多人無食早餐，都一定有口氣
除左腸胃，白色珍珠都係元兇

高度推薦
有時唔係你唔健康
係你食完野谷出黎既口氣根本無得避
呢支野方便在細細枝袋褲袋
又好撚平
有7款味
旺中有2間賣$25
Ig shop $68

吐左香口膠之後既時間都仲係會臭

口臭 唔係好關刷唔刷牙事,除非你係有牙周病
主要係腸胃問題

口臭就用鼻唞氣啦

呢支堅好用
平時返學噴一下 成個人清新哂

口臭同事坐隔黎成日打喊露
而加每次我聽到佢打都即閉氣
廢事要聞佢噴返出黎果啖氣

仲要成日大大力咳又唔蓋住個嘴
其實好無禮貌 話完佢都係無改善

（同事大陸黎

長期帶住支薄荷殺菌口噴係身
一feel 到自己有少少口氣就會噴
廿幾三十蚊每日噴幾次都用到兩三個月

冇食煙牙又靚嘅話應該係個胃或者腸道有菌
要照胃鏡

屌你，係咪臭到頂唔順散？

點解朝早刷完牙冇食早餐隔一陣之後都好似feel到自己個口有口氣咁

早晚刷牙 用潄口水 日日返工都有屎痾 清腸胃
除咗冇用牙線 全部做齊 會唔會有口臭

我而家溫緊書
左邊隔咗三個位有條肥西邊睇戲邊溫書
佢一笑就傳哂啲口臭過嚟 屌

我屌隔住個mon都聞到陣臭味

其實冇計，父母成日開夜唔夠訓，點都會有口臭，開工既時間又忙冇時間飲水，我都會體諒佢，咁臭都係因為養呢個家

比你講一講好撚驚

之前係地鐵遇到個阿嬸
口臭到坐佢對面都聞到
仲要不停打喊路
做佢同事慘撚到

有口氣既人多數都有牙周病

個種臭係形容唔到既味黎

帶口罩再呼吸聞到啲味就係口氣？

估中咗
有次佢想嘴埋黎，我頂唔順推開咗
大家靜咗幾秒，呢短短幾秒內我已經諗到人生往後幾十年，可能都要對住個咁臭既口
之後冇耐真係散咗

手掩口鼻呵極氣都聞唔到有味
但係戴口罩會有少少酸味 係咪有口臭

唔敢試

Lick the back of your hand, wait for five seconds then smell it.

keep到幾耐

噴2野自信心返左黎

好耐 千祈唔好ig shop買
旺中3樓果間平過2樓
唔好去錯舖頭買

留名學除口氣

吸煙狗通常口氣大，又唔刷牙同注意口腔衛生

日日俾啲mk口爆吞精
係咁上下

想試自己有無口臭
最直接係lam手背幾下再聞

有無人打完丁會口臭